想買部即影即有相紙printer，有無推介

之前用過LG，但相紙質素一般
請問各位巴絲
Fijifilm 好定 Canon好？

fuji

Xiaomi

SP3？

用緊fuji SP-2 幾好 細部又便攜啲
SP-3 film size太大 方形又難crop相

instax個app易唔易用？
我見評分都幾低
我用iPhone

polaroid zip好唔好？

都幾好 我都係ios 個app無咩嘢大問題

LG/Canon果啲就似print相
Fuji就係用即影即有菲林出相 啲色水同感覺唔同

唔該巴打

想知相紙大概幾錢